當年高登會員「182高瘦型男」自貼受人垂青，在現今連登角度看又如何？

簡介﹕靚仔，走韓風路線，自稱經常被人誤認為吳千語、吳尊和鍾嘉欣、靚仔、有性別障礙、易服癖、自戀帶點張狂、疑似和美利堅係朋友、靚仔

個人認為呢類藥男 好似美堅利和kim姐 肯化嗰韓星look著翻男裝應該都媾死啲o靚妹，

香港哋好似我呢種粗獷型禿頭港版阿部寛日系look反而唔吃香

應該如何評價？

好撚柒

點只唔吃香
勼唔勼到女都成問題啦

男人角度可能會覺得佢gay
但用異性角度睇應該幾吃香
因為似韓星

我女人睇都不了 成個女人咁又唔撚剪指甲

蛇精男？

7

靚仔過連登金鐘班毒撚

而家討論區除左av女優沒乜邊個唔被批評

重點唔係日系定韓系

死乸型
人地泡菜仔係油頭粉面
不過多數泡菜都有肌肉
唔係咁樣中性TB打扮囉